prompt: 
Введите команду: [NONE, READ, CREATE, UPDATE, LIST, DELETE, PICK, POP, EXIT] 
response: LIST
prompt: 
Введите команду: [NONE, READ, CREATE, UPDATE, LIST, DELETE, PICK, POP, EXIT] 
response: NONE
prompt: 
Введите команду: [NONE, READ, CREATE, UPDATE, LIST, DELETE, PICK, POP, EXIT] 
response: READ
prompt: Идентификатор игрушки: 
response: 1
prompt: 
Введите команду: [NONE, READ, CREATE, UPDATE, LIST, DELETE, PICK, POP, EXIT] 
response: CREATE
prompt: Введите наименование: 
response: BEAR
prompt: Введите количество: 
response: 1
prompt: Введите процент шанса: 
response: 5
prompt: 
Введите команду: [NONE, READ, CREATE, UPDATE, LIST, DELETE, PICK, POP, EXIT] 
response: LIST
print: id: 1 Наименование: BEAR Количество: 1 Шанс: 5%

prompt: 
Введите команду: [NONE, READ, CREATE, UPDATE, LIST, DELETE, PICK, POP, EXIT] 
prompt: 
Введите команду: [NONE, READ, CREATE, UPDATE, LIST, DELETE, PICK, POP, EXIT] 
prompt: 
Введите команду: [NONE, READ, CREATE, UPDATE, LIST, DELETE, PICK, POP, EXIT] 
response: CREATE
prompt: Введите наименование: 
response: doll
prompt: Введите количество: 
response: 13
prompt: Введите процент шанса: 
response: 24
prompt: 
Введите команду: [NONE, READ, CREATE, UPDATE, LIST, DELETE, PICK, POP, EXIT] 
response: read
prompt: Идентификатор игрушки: 
response: 2
print: id: 2 Наименование: doll Количество: 13 Шанс: 24%
prompt: 
Введите команду: [NONE, READ, CREATE, UPDATE, LIST, DELETE, PICK, POP, EXIT] 
response: update
prompt: Какую игрушку редактировать? Введите номер ID: 
response: 2
prompt: Введите наименование: 
response: doll-1
prompt: Введите количество: 
response: 34
prompt: Введите процент шанса: 
response: 17
prompt: 
Введите команду: [NONE, READ, CREATE, UPDATE, LIST, DELETE, PICK, POP, EXIT] 
response: read
prompt: Идентификатор игрушки: 
response: 2
print: id: 2 Наименование: doll-1 Количество: 34 Шанс: 17%
prompt: 
Введите команду: [NONE, READ, CREATE, UPDATE, LIST, DELETE, PICK, POP, EXIT] 
response: exit
prompt: 
Введите команду: [NONE, READ, CREATE, UPDATE, LIST, DELETE, PICK, POP, EXIT] 
prompt: 
Введите команду: [NONE, READ, CREATE, UPDATE, LIST, DELETE, PICK, POP, EXIT] 
response: read
prompt: Идентификатор игрушки: 
response: 2
print: id: 2 Наименование: doll-1 Количество: 34 Шанс: 17%
prompt: 
Введите команду: [NONE, READ, CREATE, UPDATE, LIST, DELETE, PICK, POP, EXIT] 
response: exit
prompt: 
Введите команду: [NONE, READ, CREATE, UPDATE, LIST, DELETE, PICK, POP, EXIT] 
response: exit
prompt: 
Введите команду: [NONE, READ, CREATE, UPDATE, LIST, DELETE, PICK, POP, EXIT] 
response: read
prompt: Идентификатор игрушки: 
response: 2
print: id: 2 Наименование: doll-1 Количество: 34 Шанс: 17%
prompt: 
Введите команду: [NONE, READ, CREATE, UPDATE, LIST, DELETE, PICK, POP, EXIT] 
response: exit
prompt: 
Введите команду: [NONE, READ, CREATE, UPDATE, LIST, DELETE, PICK, POP, EXIT] 
response: exit
prompt: 
Введите команду: [NONE, READ, CREATE, UPDATE, LIST, DELETE, PICK, POP, EXIT] 
response: create
prompt: Введите наименование: 
response: dog
prompt: Введите количество: 
response: 17
prompt: Введите процент шанса: 
response: 3
prompt: 
Введите команду: [NONE, READ, CREATE, UPDATE, LIST, DELETE, PICK, POP, EXIT] 
response: create
prompt: Введите наименование: 
response: cat
prompt: Введите количество: 
response: 11
prompt: Введите процент шанса: 
response: 5
prompt: 
Введите команду: [NONE, READ, CREATE, UPDATE, LIST, DELETE, PICK, POP, EXIT] 
response: create
prompt: Введите наименование: 
response: Fox
prompt: Введите количество: 
response: 7
prompt: Введите процент шанса: 
response: 11
prompt: 
Введите команду: [NONE, READ, CREATE, UPDATE, LIST, DELETE, PICK, POP, EXIT] 
response: create
prompt: Введите наименование: 
response: monkey
prompt: Введите количество: 
response: 35
prompt: Введите процент шанса: 
response: 2
prompt: 
Введите команду: [NONE, READ, CREATE, UPDATE, LIST, DELETE, PICK, POP, EXIT] 
response: create
prompt: Введите наименование: 
response: Shark
prompt: Введите количество: 
response: 25
prompt: Введите процент шанса: 
response: 5
prompt: 
Введите команду: [NONE, READ, CREATE, UPDATE, LIST, DELETE, PICK, POP, EXIT] 
response: create
prompt: Введите наименование: 
response: Seagle
prompt: Введите количество: 
response: 39
prompt: Введите процент шанса: 
response: 18
prompt: 
Введите команду: [NONE, READ, CREATE, UPDATE, LIST, DELETE, PICK, POP, EXIT] 
response: read
prompt: Идентификатор игрушки: 
response: 1
print: id: 1 Наименование: BEAR Количество: 1 Шанс: 5%
prompt: 
Введите команду: [NONE, READ, CREATE, UPDATE, LIST, DELETE, PICK, POP, EXIT] 
response: list
print: id: 1 Наименование: BEAR Количество: 1 Шанс: 5%

print: id: 2 Наименование: doll-1 Количество: 34 Шанс: 17%

print: id: 3 Наименование: dog Количество: 17 Шанс: 3%

print: id: 4 Наименование: cat Количество: 11 Шанс: 5%

print: id: 5 Наименование: Fox Количество: 7 Шанс: 11%

print: id: 6 Наименование: monkey Количество: 35 Шанс: 2%

print: id: 7 Наименование: Shark Количество: 25 Шанс: 5%

print: id: 8 Наименование: Seagle Количество: 39 Шанс: 18%

prompt: 
Введите команду: [NONE, READ, CREATE, UPDATE, LIST, DELETE, PICK, POP, EXIT] 
response: create
prompt: Введите наименование: 
response: Fish
prompt: Введите количество: 
response: 34
prompt: Введите процент шанса: 
response: 4
prompt: 
Введите команду: [NONE, READ, CREATE, UPDATE, LIST, DELETE, PICK, POP, EXIT] 
